.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--True-Seeing:

Истинное зрение (`True Seeing <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=344>`_) / Закл. 6
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- откровение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы видите вещи в пределах 60 футов, такими какие они есть на самом деле.
Мастер делает тайную проверку противодействия против любой иллюзии или превращения в области, но только с целью определения видите ли вы через них (например, если проверка была успешной против заклинания *полиморфа*, то вы видите истинную сущность существа, но не заканчиваете действие *полиморфа*).





.. include:: /helpers/actions.rst